﻿========================================================================
    WIN32 應用程式：Dante_Discovery 專案概觀
========================================================================

AppWizard 已經為您建立了這個 Dante_Discovery 應用程式。

這個檔案包含一份摘要，簡要說明構成 Dante_Discovery 應用程式的
所有檔案，它們個別的內容。


Dante_Discovery.vcxproj
    這是使用應用程式精靈所產生之 VC++ 專案的主要專案檔。它含有產生該檔案之 Visual C++ 的版本資訊，以及有關使用應用程式精靈所選取之平台、組態和專案功能的資訊。

Dante_Discovery.vcxproj.filters
    這是使用應用程式精靈所產生之 VC++ 專案的篩選檔。檔案中含有您專案中檔案與篩選器之間關聯的相關資訊。這項關聯用於 IDE 中以顯示特定節點下具有類似副檔名之檔案的群組 (例如，".cpp" 檔案會與 "Source Files" 篩選器相關聯)。

Dante_Discovery.cpp
    這是主要應用程式原始程式檔。

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
AppWizard 已經建立了下列資源：

Dante_Discovery.rc
    這是程式所用的所有 Microsoft Windows 資源的列表。它含有儲存在 RES 子目錄中的圖示、點陣圖和游標。您可以直接在 Microsoft Visual C++ 內編輯這個檔案。

Resource.h
    這是標準標頭檔，它定義新的資源 ID。Microsoft Visual C++ 會讀取和更新這個檔案。

Dante_Discovery.ico
    這是用來做為應用程式圖示 (32x32) 的圖示檔。這個圖示是包含在主要資源檔 Dante_Discovery.rc 中。

small.ico
    這是含有較小型版本 (16x16) 應用程式圖示的圖示檔。這個圖示是包含在主要資源檔 Dante_Discovery.rc 中。

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
其他標準檔案：

StdAfx.h, StdAfx.cpp
    這些檔案是用來建置名為 Dante_Discovery.pch 的先行編譯標頭 (PCH) 檔，以及名為 StdAfx.obj 的先行編譯型別檔。

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
其他注意事項:

AppWizard 使用 "TODO:" 來指示您應該加入或自訂的原始程式碼部分。

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
